[素材補給]南昌太陽島幼稚園門口有人起緊磚

有一款叫快乾英泥, 就咁溝水, 唔使溝沙, 溝完10分鐘內要用
半個鐘內乾, 硬度同普通英泥溝沙一樣咁硬
乾佐之後要用打炮槍先打得爛
就咁用手腳係整唔走
25KG 100蚊到, 防水鋪有售